其實攪野之前真係應該簽返份不追究合約先好攪。

就算佢當時無反抗同無講唔好之餘之後又年年同你慶祝生日都好啦，佢都隨時可以告你侵犯佢。而你就職既公司又可以因為一個無証無據既指控就將你辭退。...真係諗起都打冷震兼縮陽添啊。

(我係絕對討厭性犯罪者)